民選9個「最垃圾」九巴路線 網民：元朗去荃灣西、71個站坐咗成2個鐘

1. 九巴 14H（油塘至順利【循環線】）

車費：HK$5.8

入選原因：行勻成條啟田道兩次，都唔行連德道秀茂坪出。記者試過由油塘上車，用了一個半小時還未到逹長沙灣，急尿一定死梗。

2. 九巴 28B（彩福至啟德啟晴邨）

車費：HK$5.1

入選原因：呃行車里數之作，總站去總站，行路快過坐車。

3. 九巴 30（荃威花園至長沙灣）

車費：HK$6.4

入選原因：荔景、麗瑤一帶專線小巴線（往返美孚、荃灣），車費更平，車程更短。

4. 九巴 40（荃灣麗城花園至麗港城）

車費：HK$8.8

入選原因：路線設計好差，未改路線之前更差。

5. 九巴 42C（青衣長亨邨至藍田站）

車費：HK$9.6

入選原因：去勻成個青衣都唔夠，仲去荃灣、大窩口、石籬，要搭好耐先到龍翔道。

6. 九巴 53（元朗站至荃灣西站）

車費：HK$10.8

入選原因：總共71 個站，想行青山公路遊車河真係fit晒。有網民坐過一次53號單層巴士，由荃灣廣場嗰邊上車入元朗，坐咗100分鐘！

7. 九巴 64K（元朗西總站至大埔墟站）

車費：HK$8.4

入選原因：元朗去大埔搭兩個鐘，成 60 個站，真係爬山咁爬。

8. 九巴 248M（青衣長宏邨至青衣站）

車費：HK$4

入選原因：成條線行落地鐵站15分鐘搞掂，真係寧願行落去好過！

9. 九巴 249X（沙田巿中心至青衣站）

車費：HK$9.1

入選原因：唔明點解行青沙公路，明明行城門會短啲，又可照顧埋城隧轉車站。呢架車都要等半個鐘一班，等到炆！

Link

14H點去長沙灣

53 真係
啲密到仆街

6. 九巴 53（元朗站至荃灣西站）

車費：HK$10.8

入選原因：總共71 個站，想行青山公路遊車河真係fit晒。有網民坐過一次53號單層巴士，由荃灣廣場嗰邊上車入元朗，坐咗100分鐘！

上九巴app睇過，頭尾加埋係74個站

啲站*
由公路兜到入元朗村屋入面再出市區
仲要係單層巴士

真係極品路線

Push

53係比你去中間啲站 有雙向分段

好心42C 拆兩條 一條青衣直出啦

荃灣嘅總站應該係如心廣場嗰邊
元朗就yoho

青衣佔咗三條

荃灣又佔咗三條

42C荃灣已經冇位坐

無33A?

係咪想講214 個條巴士線真係CLS
畢架山上車去油塘坐成粒鐘

真係好好訓

40
差唔多一星期搭5日
荃灣去到黃大仙差唔多成粒鐘
黃大仙去觀塘都係成粒鐘
講緊放5點半後

53路線長. 但係其實都有用架.
元朗>屯門 唯一巴士線
不過佢兜入屏廈路真係好戇鳩.

所有去上水要經晒成個粉嶺果d都係垃圾

反而有輿趣坐下53當遊車河，如果有時間

248m攞黎講，你咪試下著住老西行落去囉

249x似係拆開唔撞49x 路線，但其實取消49x, 加多幾班249x分ab路線仲好

唔好！

106/606呢?

應該寫錯

點都好，一係循環線有成四十幾個站好痴線

其實53條路線都正常嘅 不過路程真係太長
平時旺角紅van 去元朗都超過一粒鐘

元朗出屯門就唔會咁搭啦 站站停 左兜右兜咩
同埋唔應該太密啲站 亦冇咩必要出到荃灣

53本身唔係for你坐足全程
做村屋流水客為主
你坐哂然後話佢垃圾？

53係遊車河線，唔係趕時間搭

53用來取代輕鐵好有用

最垃圾"X"線一定係30X

屏廈路靠呢架車去屯門嫁

佢唔去到荃灣 你屯門搭咩車去深井 汀九呢啲地方

106都冇, 有英皇道唔行, Z字行哂D細街

揸咁耐d車長會唔會唔開心

元朗去大埔果架真係世界級
搭完一落車即嘔

5點半黃大仙去觀塘邊架巴士唔使成個鐘

42C真係極品...想像唔到啲人日日坐呢架嘢返放工點捱

講緊九巴路線

細個最怕坐64k 會想嘔

成篇野好垃圾

D人知唔知咩叫流水線

呢架試過搭咗我兩粒鐘
我元朗搭去紅磡再搭返上大埔墟都快過佢

行青衣西路行到你仆街
個作者睇住google map以為好近
佢都傻傻地

點解要用「垃圾」？

巴膠全面進場

問區議員盲反cut站，變左站站停

車長一有三急可能要中途落車去洗手間

我住柴灣呢面
覺得106 606好難頂

支持53, 由荃灣入到轉車站嗰段
風景靚到仆街 睇下風景心情好好

年尾有X42C全日

走去屌249X行青沙唔行城隧
大佬啊 249X 係 城隧 49X 拆出黎行青沙架 唔好禁on9啦好唔好

53呢啲根本就唔預你坐成程

之前搭64k
訓醒幾次都未到站

53係比青山公路D客坐，要快就坐68m，
鳩假期d垃圾笑下就算

以前青山公路未擴闊，遊車河係好過隱，而家都冇咩風味

應該間唔中開一架埋完長安之後直上長亨

呢個真 佢預啲住村/深井 青龍頭 黃金一帶啲人出返屯門/荃灣再轉黨鐵

咪係，荃灣大把車入屯門/元朗，要幾睇唔開係都要揀53嚟搭。
53當郊遊線都好一流

真呀，風景一流，散心必備

42C係荃灣上車既話其實唔垃圾

想快就黨鐵啦
一個觀塘地鐵站迴旋處都夠買起成個九龍東

248M呢個真,M線擺明係接駁黨鐵用途都好拎嚟講

荃灣巴士線好撚垃圾

249x我覺得好快喎

8. 九巴 248M（青衣長宏邨至青衣站）
入選原因：成條線行落地鐵站15分鐘搞掂，真係寧願行落去好過！

你當個個係行山高手? 地鐵站行返上去15分鐘都行到 ?

大窩口葵涌邨啲師奶楊屋道街市買餸線黎

取消49x黃泥頭廣源帝堡愉翠搭咩車去城隧

原文話佢on9嘛

所有離開北區既巴士
唔明點解架架都要入華明

106? E22A? A12?呢D線?

新假期唔識又係到講?

山上面行落去長發都差唔多半個鐘啦

雖然長宏去地鐵係全程落但真係搭落去好過啦
42C堅ON9, 出咗長哼上去長康跟住碌涌美兜哂青衣再去埋荃灣大口先上老龍 諗起都ON9。但點解冇N241

106還好 606兜到傻

40 同42c 情況都好類似，將荃葵青既人搬去金大仙九龍灣觀塘。一拆就要拆好多條出黎

對面海嘅W1先係垃圾

班次仲同33A 冇分別

20分鐘去到黃大仙

經常坐53

4. 九巴 40（荃灣麗城花園至麗港城）

入選原因：路線設計好差，未改路線之前更差。

你的資訊

建議間唔中開一架車落長安起載

64K真係痴線 兜十鳩幾氣村屋
行兩步停一停 啲老人家落車又慢又多人落

元朗去大埔好彩仲有架小巴

搭過最撚耐既巴士
101過官塘 3個鐘
中環塞 紅隧塞 土瓜環塞
癡撚線

係咁總站到總站計 on99
人哋根本唔預你坐足全程
冇替代路線先講

49X荃灣佔3分2客，唔去荃灣點搞

條線摺左啦

好多都係舊線
俾啲舊區居民用
如果冇依啲線
住係果啲地方既人
會好唔方便
咁當然 緊有其他選擇

本身已經兜路，仲要加多個如心廣場站，嫌未塞夠咩

249X ok 快wo, 唔洗等車既話

64k坐撚到想嘔

40個總站由如心搬左去麗城就好少搭

夏天車尾熱撚到仆街 掂落架車啲板到到真係會燒傷

53有咩問題
又可以去埋donki
唔駛搭西鐵咪幾好

咪係行落都算，行上呢？
記者唔用腦

N線又唔同計法喎，N線係俾D深夜冇車塔O既人用

幾年前見過一模一樣嘅文

30x 九巴建議出九龍唔入如心廣場
但出九龍要行楊屋道出

係，漏左673

14h去乜撚長沙灣啊

36B呢？

其實冇嘢搵嘢嚟講， 好多都擺明山旮旯線， 要快點會揀呢啲線嚟坐

總站個位置幾十年冇乜變
都係荃灣碼頭去元朗東

a23
貴e23成廿蚊但係仲慢過e23
雖則住慈雲山都係落黃大仙搭a車最快

兜晒下路嘅客
有時間唔洗專車入到屯門/元朗
唔洗下下出荃灣或者屯公轉車，仲要轉車未必有位坐

竟然冇72份，班次疏、車程長、站又多，見過個女人搭到賴尿。如果唔係罷搭黨鐵，一定唔會搭佢。

但係通宵車飛住去都要個幾鐘就真係惡啃
試過搭1次青衣上車
瞓醒都仲長沙灣

搭過42C 42C石籬個位出黃大仙嘅話勁快

應該停上環
不過都摺左

E23用嘅車仲要同A23一樣

新假期就算鳩數 鳩寫一篇content farm

竟然冇70k

通宵車唔兜邊有客呢

拉

皇后街或者西隧都應該會好啲

a23真係昆啟晴嗰班新移民搭去港豬oh

寫248m果個係咪傻撚左？

行落去就話易姐，行上去呢？ on99

106都係搭到想死，夜晚無咩人坐總站去總站都要個幾鐘

收工搭紅van仲快，15分鐘到

好似話遲吓想改行楊屋道上荃灣路

搭過一次，永不錄用
去機場嗰程仲要經咗垃圾港豬澳先
富山嗰頭真係寧願行落龍翔道搭a22,a29

106？

其實38A都好廢

我試過一次 西環去九龍城
屌佢老母搭咗成個鐘都未去到紅隧
無下次

九巴建議出九龍行楊屋道
但唔會入如心廣場

住富山梗係搭小巴落黃大仙轉巴士啦
搭e22 e22a仲快過a23

點解唔轉搭33

36B你仲想點行
直接行葵涌道？

應該改成272E 路線，經沙田同埋開全日
72留返山路線

你我一個人

53唔係畀人坐曬條線
元朗去小欖大欖青龍頭就fit曬

好耐無聽過荃灣碼頭
五彩天梯

請坐238X

15分鐘左右

觀塘站唔重建根本冇得搞

九巴呀清

原來有紅van

106一條已經玩晒啦

64K 都一樣
唔通真係大埔坐去元朗市中心咩

W1執柒咗架啦
開返高鐵都唔會有返W1

53 每分鐘停1個站

106的確都算九巴又垃圾既

柴小蝕到入肉

53: 自己唔需要既站就話人垃圾
做唔起既話早就關左啦

開得3班,7:45尾班車太早喇

我好鍾意遊巴士河 搭過一次53都覺得辛苦

學41A skip太子至美孚段應該會好啲

其實248M佢淨係講長宏落鐵站, 冇講過鐵站上長宏。
唔係唔知整呢篇果個有冇行過。冇雨唔曬長宏全程落斜行落鐵站都唔係咁撚好玩。

都話年尾會延長去到全日都有

咁爽? 咁就可以訓耐D喇

PS 返10點

兩個鐘 坐地鐵快佢成個鐘 好on9

X42C會去埋油塘

應該半個鐘班
預返時間落去搭車真係爽

278X竟然冇份

兜勻成個北區

64K都搭到屌老母 唔敢想像53會係點
好似有聽過呢度既巴打話訓醒2轉都未到

有d線根本唔預你搭全程

W2加咗佐敦其實都叫做得起
因為依家好多客都係希望特快或者原地接駁
W1當初加西隧或者做入少少去佐敦富榮都好啲啦

兩知鐘真心痴線 急屎收得皮

64k 啲中途站係俾行山客落唔係搭得耐就等於垃圾嘅

果d 轉黎轉去果d 線係比廢老坐
大把時間右平

竟然冇270A 270B

呢啲文真係好撚on9，邊個會頭站搭到尾站。

53
1.荃灣西至深井段
比汀九深井段既人荃灣返屋企

2.深井至屯門
比汀九深井既人入屯門轉車站/黃金

3.屯門至元朗
比黃金屯門既人入元朗

根本就係serve唔同既人 車程一d都唔長 邊到垃圾

去黃金海岸

寧願搭14轉2X
真係兜撚到仆街

屯門去元朗可以搭53唔搭黨鐵

52X算唔算

小心粉嶺大帝追擊

一兜華明就晒咗十分鐘

182 ？

華都嗰頭去元朗國都係半個鐘鬆啲

238x 行呢d線仲好啦

53遊車河睇景不知幾撚正

W1同W3如果係同一間公司做可能可以負負得正

9. 九巴 249X（沙田巿中心至青衣站）
車費：HK$9.1
入選原因：唔明點解行青沙公路，明明行城門會短啲，又可照顧埋城隧轉車站。呢架車都要等半個鐘一班，等到炆！

249X好好wo 我就係貪佢行青沙公路
平時49X放工塞到仆街，249X次次準時坐返屋企
49X行城隧一塞就好難預時間，有時7個字，有時成個鐘都未到
249X唔會咁大誤差

放工時間橫龍街會打爆238X 冇得改

68X 正仆街, 勁耐先一班

九巴根本冇心做30x

荃灣擺明逼你搭鐵路㗎啦

248m 都好屌
搵野黎講
果條大斜路行落都仲ok
行上真係不了

249x好好喎
又唔洗同人迫 又快過49x十幾分鐘

海濱花園會嘈

班次疏

由粉嶺去荃灣都坐撚到仆街
不過鬼叫佢一程過方便咩

油塘至順利【循環線】）

車費：HK$5.8

入選原因：行勻成條啟田道兩次，都唔行連德道秀茂坪出。記者試過由油塘上車，用了一個半小時還未到逹長沙灣

架車都唔去長沙灣

冇人叫你搭足全程ga on9

5D都係戇鳩到爆 黃埔去九龍灣要成粒鐘

到底係想講14H定214

搭過幾次遊車河
依家武肺加上夏天熱到咁
坐單層會頂唔順

有邊個會有長宏行落青衣城咁痴線

作者先on9
長者點撚樣行，佢後生就梗係輕鬆

呢架係美孚荃灣特快黎

點解無71K

234x 呢 ？

53既巴士司機辛苦啲定64k

竟然冇41?

黨鐵都唔肯出錢
明明隔離市區重建有位都唔擴建車站

好心 改好d 多站巴士啦
有時搭成粒鳩幾鐘
特別係有時番工 放工時間
塞死係隧道入口/出口
突然肚痛同尿急都唔知點算

249x飛荃灣 同埋會經大圍不知快幾多
仲有佢半個鐘一班都快過49x到沙田

W1 W2 W3 呢

34竟然冇入圍😂
行路都快過佢

葵記人士坐係ok既

243M/43B 青衣出荃灣 架車會係青衣入面周圍轉成15-20分鐘 先行橋過荃灣 但明明一早就經過條橋既入口

無15A?

試過搭咗半年因為覺得轉車麻煩
但佢上清水灣道望落去個景好正

咁我當然明啦, 但係呢條線就係俾人屌ON99兜餐飽, 仲屌咗好多年
凌晨唔理趕唔趕時間都係寧願搭泥猛好過坐N241。泥猛的貴巴士唔夠一倍, 但快起碼2~3倍

九巴 28B（彩福至啟德啟晴邨）
呢個係乜嘢一回事? 唔熟嗰頭
好似無人討論嘅? 真係無人搭? 零存在感?

606應該cut上耀東邨嗰段，改行筲箕灣道

其實53 幾好坐 有一次夜晚元朗返荃灣 坐坐吓瞓得好舒服 之後就愛上了 次次返荃灣都坐嗰㗎

第一次去元朗
個時唔識搭其他巴士轉
係大埔搭去 兩個鐘都未到元朗

64k唔算垃圾
快則一小時大埔入元朗國

73a先垃圾一小時一班

塞車同巴士公司有咩關係

w3都不知幾好

巴打，我哋係咪見過面？

下午繁忙時間不知幾多人坐
服務晒成個葵涌邨大窩口邨葵盛

細個試過搭64k元朗去大埔 瞓兩次都未到
大咗要入去d山旮旯地方 先知架64k原來有用

問過106未？快極都2個鐘

有機會 你都係搭嗰㗎？

未入都知有53號
真係垃圾到仆街
完全唔知佢嘅定位係咩
佢係少數行青山公路嘅路線，又會入元朗
明明以上呢兩點，有時彈一點到已經有客流量，唔知做咩要擺埋同一條線
最戇鳩就係明明咁多車入青山公路之後嘅屯門，佢都要喺屯門都站站停

你係咪就係好撚柒嗰位巴打？

做乜鳩D原因係
唔預你搭晒你既就坐到尾
快既你又話快 248M 你就算落山行都4個字
都唔好話行返上去
唔好咁ON9

原來258D都唔係太差

冇606就知係垃圾post
小西灣上車坐一個鐘都未入到東隧
出觀塘要搭8x/19 轉 601/619/974
好心就轉做606x全日

我聽過有啲人費事等53會比$12.8搭52X去深井

Block

其實，若果碰到有車，深井上車入元朗係快過52X轉西鐵，因為53沿路基本上無乜上落，但52X就個個站都有人上落咁滯，好耐先到屯門。

點解我知，因為我中過52X+西鐵伏

會有人來往屯門元朗會搭呢一㗎咩
正常都搭輕鐵或者黨鐵啦
而且政府原本嘅規劃都係想大西北嘅人用輕鐵來做主要區內嘅交通工具

成100分鐘 個司機日日渣既話
40歲應該準備用尿袋

咩對話黎

聯署支持封殺微信同TikTok

93K執咗未？

元朗入錦上路指定巴士

W3 好方便Wo , 出沙田又唔洗靠黨鐵

返工放工時間上到車當你贏
38都仲可能上到

啲網民一定係自己中過伏就話人垃圾，
64K勁多人搭，朝早開好多特別車

249X快到仆街，49X你搭埋我嗰份

248m 住長宏長亨 下下行落去都幾係嘢

有108點解要坐106

53真係遊車河一流
唔急尿都坐到急尿

龍德街都可打爆238X

64k就好似坐過山車咁
屌你老味上斜一啲力都冇

一定係將軍澳296M
區內線都收$5.1
仲要兜黎兜去
基本上得康盈人出城先會搭～
將軍澳人去坑口寶琳行路/小巴都得啦

你係咪想講118呀？
好多時我都要過九龍城嗰面
我會118轉106/107/108/111/116

以為去數碼港嗰間

我記得有一年新年同朋友去許願樹，喺大埔搭咗架巴士（唔記得咩route number) 去林村，走之後搭返嗰架去元朗食糖水，搭勁耐，搭到腳痛，一落車好似啱啱搭完長途機咁

當年on99走去cut左84
搞到耀東去柴小得返606
想飛左耀東都唔得

呢條線真係我搭過嘅巴士入面最多廢老坐果條

264R

no 106

冇8H同幾條巴士線重疊曬

行凌雲寺個陣成日都驚會跌落山

垃圾站太多囉 本身巴士都大大架
香港d路又唔係大喎 你見過成排
巴士車隊為左停同一個站霸晒
成條路未？

好多年前搭亡命VAN .
元朗>太和. 3個字.
自己楂車行環迴公路都冇咁快

咁可以點 唔埋站又話你飛站

其實53根本唔係for你坐全程，係for執漏，例如厦村去元朗/屯門，富泰去豪景花園，反而72真正垃圾，成車人由長沙灣入大埔行山路

42C 長征
次次一兜去長康涌美勁燥底 轉彎轉到想路

103都冇?

無72號同89b

72真正垃圾！

果條係俾老人家去醫院用

有40號新線，42c就應該直入青衣啦

輕鐵閪鐵 夜晚7點/8點收皮果排
你試過搭53由元朗去屯門未?

元朗屯門架紅van就黑底開

兜深水埗好多個站

揸53嘅司機會唔會人工高啲

但呢條線其實唔少人搭
行山友 BBQ友 小欖 大欖個邊仲有堆宿舍同海關學堂
試過一次行完山大欖上車 成車滿到仆街
講真揸呢條線最辛苦應該係司機 一開就成兩個鐘 D路又要係咁兜

以前成日行 條路又窄 有時冇圍欄 D車經過頭髮會飛起 好撚恐怖

不過搭港鐵起碼二十蚊
同過轉海無分別

其實可以直飛旺角 但你覺得會有幾多客
31B入青山道仲地獄

真心勁快
係班次太疏

早上車又早落咪好貴

34都係買餸車

唔會
都係睇你個字軌有幾多補水再加底薪

要罷鐵 無乜選擇

沙咀道打爆
仲要行細車

278X

坐53擺明係得閒得滯
仲咩唔搭68M

如果唔係驚咗荃威花園班撚屌
一早取消咗啦

仲有269d由天水圍坐去沙田

冇1a呢架上山下海o既路線?

64k
遊車河指定路線

行上去望到條斜路真心想死

249x最on9嘅係沙田段同49x差好撚遠

漏左勁多
978 277E W3
279x 等一眾大西北/機場線

所以咪話改好d多站巴士囉
你打開巴士app 其實好多巴士
d站好多都係大家重疊左既

old post is so exciting

btw 青衣條248m線
寫嗰條撚樣知唔知嗰兩條村同地鐵站距離幾遠
42C日日返工未離開青衣已經接近爆

你現在觀看的是鳩假期

真

十年前已經有分段
先鋒黎

留意吓 有時有長安特別班

架垃圾van好似仲坐地起價

有雙層

而家多咗用雙層喇
唔洗同啲廢老喺下層逼
上面舒舒服服嘆冷氣

本身係224m 同28a合併既產物
唔係預你坐全程

屌，住青衣真係冇得輸
竟然41A冇份

佢用雙層不過都係載客量低
尤其是兩個碌果㗎
得90人

其實我覺得有啲線未必係垃圾，但好似682，106，81c如果總站去總站根本係燃燒生命

荃灣西去屯門青山公路位點樣68M？～

41A好撚快喎 有咩問題

同36A行青山道一樣

根本青山道係行唔到車
停車場嚟嘅

249X其實幾好 我係大圍或沙田搭佢去到青衣站唔洗用腦 時間好似同搭鐵一樣

同男朋友坐過當遊車河
睇日落好正

坐小巴最怕等滿人先開車，分分鐘等成四五個字（尤其是大埔去元朗少人坐過元朗去大埔）

277E直入上水架喎

其實所有粉嶺出市區要經上水/所有上水出市區要經粉嶺 都係垃圾

243M
行哂成個青衣先落荃灣 , 成粒鍾

爽過坐的士呀真心

33A 長沙灣番葵芳好好用，又食得多轉乘

呢個真，異次元空間嚟
86/A/C先惡頂
仲有嗰架6X唔行天橋真係嘥氣

64k不知幾多人搭
邊個叫你坐到尾je

但大西北去新東既直接交通真係差d ge

170往沙田方向
衰係兜埋入銅鑼灣

貪得意搭過一次14H，坐到懷疑人生

長沙灣去葵芳37正啲

72沙中出深水埗好快

行過一次。我相信有唔少山頂人士總會行過一兩次

貴啲添

新假期垃圾文都好share

日日42C返工

沙田去大埔都冇分段收全程
好昆水

差兩毫子

城門隧道落荃灣最快49x，傻尻咗?

垃圾64K

我，一來用月票，二來由新虛去天水圍唔駛轉車得佢。

41搭完全程,應該可以睇番場足球90分鐘

不過86C

278x 279x 277x 270a

係用嚟去嘉道理農場㗎

970
970X

106

115

深井去元朗一定坐53 啦，你去轉車個時間53 都去到嶺南。

比貴啲搭紅van，半個鐘點都到

加多幾班249x咪得 做乜搞49x

黃泥頭 廣源 愉翠 第一城 富豪 麗豪 仲有荃灣區入呢d地方既人係咪日日爬山返工

啲巴士司機好慘

呢條新巴攞嚟加價用

仲有, 深水埗(欽洲街)巴士總站得條117做總站,

如果有其他路線可以由呢到出發就好....
唔洗逼晒係深旺道

其實要行曬長沙灣道+彌敦道 既長程巴士都係垃圾。
次次由油麻地去荃灣區都唔知要坐幾耐。

大埔去元朗唔坐64K咁可以坐咩

269D
天水圍<>沙田
天水圍<>元朗

欽州街總站附近道路配合唔到，出入總站都非常煩，同埋擺深旺道可以畀沿海新屋邨多啲路線選擇吖

無諗過52X咁撚慢，同架53一齊埋站，去到青龍頭架53抽出，之後連燈尾都睇唔到。

用九巴app追架53時間，我o係屯門落車佢已經飛到過嶺南，我o係屯門上西鐵佢去到屏廈路咁滯，我朗屏落車佢已經返到元朗總站

其實新界果d係比你去中間d鄉郊地方 點解做頭尾做比較？咩logic ?

但我會首選搭佢
同2、2A 比冇咁多人空間舒服好多同埋上落都快好多甚至可以飛站

咁人哋可能一日查三四轉就收得工啦

N73
278X
垃圾中既垃圾

兒登仔睇地圖話嘩啲站好密，其實連沿途係點都未必知

72俾住大埔半山嗰啲人出入九龍用

等車等到天荒地老先一班
坐全程坐到瞓着覺

識春咩，依啲路線啱曬遊車河，都唔係俾趕時間人坐㗎

40 又係貪心 兜埋荔景

當1a流架？

路線黎講算係咁啦 已經係好撚快
但等車時間長都係 成半個鐘一班 不過呢個post黎路線

正喎有機半粒鐘九龍灣

荔枝角啫

青衣返沙田唔似49x兜荃灣不知幾撚快
架車比你直接返大圍沙田

坐過，唔暈車浪嘅人落車都想嘔

以前會去上水轉276P
而家weekend都有264R

53係多站姐 唔係真係咁慢
可能三個站先停一次

青衣 948 N241冇可能唔上榜喎

主力接葵青之後上龍翔就好了

其實元朗入屯門最快應該康樂路紅van，再唔係朗屏嗰邊就68A，53真係聽到都驚

106都無，已經知道無需要睇落去

仲有港島皇牌8H/77
筲箕灣坐去銅鑼灣可以用電車鬥慢

Ching 應該冇可能同時覺得呢4條路線垃圾
尤其277X，喺呢4條裏面最高汁

2B/2F
呢兩條綫都係長沙灣總站
路途巴士站多數重複
不過終點站分別係竹園同慈雲山

點解無273A
上水去粉嶺八個字

真係弱智先搭64k

279X上水上車好爽喎

簡單係廉價員工
香港地揸咁大部車 又要忍屎忍尿忍西客
真係好佩服佢地
所以有時揸車讓得就讓吓佢

車程係，不過武肺之前好多支那人
277X最爽係朝早拆開兩條

N車條條都兜都好拎黎講？

N241你住邊個站?我幫你取消咗佢等長程可以行快啲

我覺得234x會快少少美孚嘅話
去美孚荔枝角長沙灣深水埗搭AN1/2紅van啦

人地以為搭巴士一定要搭全程唔比搭半程

失戀散心未搭下囉

你等完都快過64K

72（大埔-長沙灣）
41個站，由太和-大埔-大埔滘-中大-馬料水-行晒成條山路再落返沙田去埋瀝源禾輋大圍再去長沙灣

曾經年少無知係長沙灣坐過14H
成2個鐘先入到油塘

64k唔差喎
夜晚元朗番大埔一粒鐘都唔使
同地鐵比慳好多時間

個膀胱會唔開心多啲

不過唔係返工時間嘅話，
我喺文娛中心上車去ssp都唔算好慢

大圍撚田心上車 十二三分鐘到青衣 好撚屈

619係我心目中最劣

連登 > 公海 > 連登

呢條都算麻煩，不過未去到64k咁過份
而且罷黨鐵由大埔去深水涉長沙灣冇乜選擇

坐過52X碧提去到MK要成個鐘

936竟然冇人講
平時講垃圾線頭幾名都有936份
北葵要硬食西九四小龍堆垃圾燈陣
4支燈夾埋差唔多10分鐘
仲要唔順

14H都唔經長沙灣你點搭呀

根本唔應該兜沙田

如果同樣喺太和出發，搭港鐵快一半時間都唔止

290A算乜？ 兜晒成個秀茂坪

長安特別班得3班
長亨都係
而且好早

33行工業區 落車又行34個字返住宅區？
你估工業區個邊5半就唔會塞？

但64k好多人搭 又真係有需要

甚至更少，架52Xo係青山公路基本上站站停

106都無
仲有606都好垃圾

唔係邊夠客

人哋唔係諗住俾你由頭坐落尾

一半唔止好似誇左d
深水埗落慢15mins-20mins都應該有

我次次都係朗豪坊紅van出荃灣英皇再轉青衣通宵綠

應該長開兩班
假設加架605 坪石/順天開
605用筲箕灣做總站 上埋耀東都得
然後606學118咁 東隧後直達阿公岩道

290?

記錯左 係214先啱
個陣真係未試過兜咁遠，坐到人都傻

再垃圾都好，都冇大埔去天水圍或者屯門癲

紅Van等好耐先開

去到牛頭角架咋屌

64K知唔知有幾多人排隊
中間啲村屋有好多人住架拆晒佢好無？

你等72要20mins一架，黨鐵20mins去到沙田

64k都上榜on99
幾撚多人住八鄉上村呀

290a冇人提？用左2個鐘幾先去到tko

214主力應該想做安達臣藍田生意
擺總站去到油塘應該係想執雞食多幾個油塘客

agree

人哋唔係畀慈雲山撚搭
條線開嚟食啟德同黃埔班友水之嘛

真心，之前揸到眼訓

有3個月時間我係要穿梭大埔同元朗國，試過一次64K就口也不回，焗住黨鐵去上水再轉276P

第一次坐，應該冇下次

249X同42C一樣，要行匀全青衣

臨摺之前有停港澳／皇后街

事實上大埔去邊都好唔方便

64k都垃圾？行路囉屌

全線西九尾站W系列都on99

264R唔係日日有

呢條路線已經算係最直接架啦

最閪九巴路線下話
可惜唔可以出粗口

寧願等多十分鐘坐290...
290a根本設計畀順利啲人搭

921 日頭光復屯門遊行
夜晚721元朗
由8蚊變40蚊

畀人去秀茂坪㗎

W2神線黎, 幫14, 215X分擔客量

岩岩開線個陣佐敦無站
真係搵鬼搭

星期六日又早收車

九龍城富豪酒店個站

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

好多人搭53來往屏廈路同大馬路

試下過年嗰陣搭丫
3個鐘先去到
其實正常應該搭黨鐵轉276P
如果唔想搭黨鐵嘅話可以坐73X轉269D（不過價錢爭好遠）

你問下山上面班民建聯臭閪區議員點計要逼290上山

好正常呀
唔係有排等
利申：青龍頭居民

W3簡直係直達車咁 得幾個站 黨鐵救命都係靠佢

53係成為真正巴膠嘅試煉
每日都要坐一次全程，坐足一個月，做到嘅都係真巴膠

梗係係屯門公路轉車站轉其他巴士

遊車河正呀

仲有行返上山呢

屯公得架68A

53好撚正wo，巴膠最愛

諗住落車再等唔知等幾耐嘛，同埋唔知深井上車有無得免費轉車，點撚知咁惡坐

249X算好啦，山下人可以搭49X出去
根本青衣好多線都有呢個問題，兩條線養唔起，搞到一條線要跑哂全青衣
42C/41A/948甚至N241都係咁
頭站既話真係搵鬼搭

我估佢意思係轉58M/58X果d直入屯門市中心

71A都冇人講

點會無70k份

屌你老母，元朗落荃灣2個鐘？

食撚左屎呀9巴

249 開2條

1個去美景先一個去長發先 咪掂

冇290a

正,遊車河既話,53必選

睇下咩叫新東啦
係大埔差之外
上水沙田其實好撚方便

36A=美孚特快美孚之後就不了

將軍澳人請搭290

因為249X主要係來往青衣南<>沙田區

如果去黃金海岸嗰頭一早出咗去荃灣站嗰邊坐61M
同樣去洪水橋嘅話一早搭左68A
如果去形點搭西鐵仲快
如果去深井點解唔坐234AB
如果入屯門荃灣站嗰邊大把車可以搭
而家講緊係話由頭坐到尾元朗呀嘛

我之前坐42c返青衣住觀塘
朝早上車恰到醒就落車

巴士路線係雙向，邊有得淨係開條上山線，上咗去實要落返嚟，幾少人搭都要開架啦

42C同64K

慘得過呢2條「民選」垃圾路線大把人爭住搭

嗰啲講兜路嘅路線根本由頭搭到落尾嘅人少之又少
唔係巴膠嘅話荃西去yoho搭鐵/268M大欖轉/行出荃灣站搭68M都快過搭53

根本搵嚟講
唯一一條14H係真垃圾
但講講下又當咗214

10號冇人講？

無得唔行細車 總站車坑入唔到大車

你可以坐68M

冇個半鐘都唔撚得

灣景花園=垃圾落後設計

去屯門直接坐53都差唔多時間
唔洗行上去轉車站 等車又熱

大西北去粉嶺咪差 下下要入上水轉車

佢數果啲全部都係上水直出

仲要243M同43B通常會一齊到站啲班次重疊到
同埋好心佢就分開山上山下兩條線出荃灣啦 次撚次山上啲人上咗車都要兜15分鐘山下先出到荃灣 回程又要兜15分鐘山下先返到屋企
山上啲交通真係閪撚到

290做山上加寶達客
a就做四順加秀茂坪

x就真係唔撚知

追post啦
都話撚咗條線係俾沿線啲人上上落落用
正常元朗出荃灣係坐68M

106 呢

九巴70, 經典

屯門有261去聯和墟祥華
不過搭得嚟都天黑

A22行九龍城，土瓜灣，佐敦先上西九龍快速公路，幾時行龍翔道?

竟然無72 同 改路線前嘅74A

64k 其實倒轉諗幾抵坐

8個幾就可以坐咁耐

訓完又醒醒完再訓

真係抵到爛

不過好好奇揸巴士個個會唔會瀨尿

72 大埔去長沙灣

火車去上水再轉276P, 都快過64k?

大埔去元朗坐鐵兜晒成個香港咁滯喎

我成日搭

利申: 買左月票+唔搭黨鐵

住青山公路就會覺得53號都係一個好選擇

分兩批客
彩福觀塘
觀塘啟德

青衣去港島真係唔方便

呢條真係廢
無人坐On99

N73其實夜晚都幾快

青衣係地理上好近，實質上出九龍/港島都好耐
除非搭黨鐵同住上蓋

竟然冇42

108幾時去到柴灣

呢條線真係
去游車河啱哂

264R客量不足

都要睇邊度
如果大埔中心嘅話
276P去到上水，火車去大埔墟再轉K巴，加埋等車時間，同埋依家火車cut班次，可能仲慢過64K

夜晚坐45分鐘元朗入到太和
日間就

客源分兩批
長沙灣沙中
沙中太和

好奇問下大家覺得601點

行啲閪路震到漏尿

14H去長沙灣

其實九巴倒轉咗，264R應該開一至五繁忙時間唔係假期
反而假期先多人搭64K出入嘉道理嗰邊

安達荃灣
調景嶺有人特登坐x

290a

以為兜完成個將軍澳就遊完車河,原來仲要去埋秀茂坪先施施然出返市區

北區線兩大垃圾位：
1 兜華明
2 兜清河

601正常過海線
朝早可以拆多條601X
601P可以專心做曉麗打後過海

真住長沙灣深水埗美孚入大埔真係好辛苦

A23開咗冇耐仲無限期停駛埋

碧堤跟手上公路喎，駛唔駛一粒鐘啊。

竟然有42C同 249x
反而冇41

試過由荔枝角坐到油塘 直頭時光隧道咁

N線設計上好少會特快
因為係要方便夜歸人士
基本上大部分N線嘅行車時間控制晌六十分鐘一個單向

咁係青山公路，係53 先有分段。二來53 成半粒鐘一班，要睇準時間去等佢。

自己去紅隧口睇下啦

其實索性A22改路好撚過開條空氣線

咁都冇93K份

寫嗰個都未撘過248m 梗係咁講啦

我有冇睇錯佢叫人喺長宏行去青衣站

你地功力尚淺，我成日坐都無事。（Donki 返屯門Fit 曬。）

93K嘅客流應該係如下
旺角土瓜灣
土瓜灣觀塘
土瓜灣寶林
觀塘寶琳

不過其實真係幾垃圾

你咁講法去粉嶺嘅經上水都係垃圾

249 一開線行昂船洲大橋 特登搭佢架 好好丁
而家冇了

A22另一個作用為做佐敦》觀塘
改落去應該都難

53 準時到站，二來68A 至多Cover 到華都，去嶺南置樂同黃金海岸已經要53。

5C 都無

我覺得w3好方便

自記錯, 係總站先岩

沿途好多村靠佢。

執W2死雞
$7坐豪華車仲好過坐紅van

開一至五咪收唔到假日休閒線嘅價錢囉

即係其實我由頭到尾都唔同意248m係一條垃圾線。而作者的確淨係話行落去15分鐘搞掂, 行落去好過搭248m, 而冇講過“地鐵站行上長宏都係15分鐘, 寧願行上去好過搭巴士”。
搭過既都會知248m鐵站上長宏係有幾撚多人搭, 絕對唔垃圾

佢家下都有264K Skip 中間，咁元朗去大埔唔駛一齊站站停。

青衣西搭42C去東九龍真係想死
依家有全日948,過海已經比以前方便咗好多
自己揸車嘅話青衣真係無得頂，半個鐘去到好多地方
但係搭巴士就真係有排兜

有時等極都坐唔滿 中途會揸得勁慢兜客

True 好似新巴2號咁 邊個預你由筲箕灣坐到中環 要快就坐隔離架720啦 呢啲流水線就係比人中間上上落落 無人要你同司機咁好感情由頭坐到尾 齊上齊落咁

初開無人坐，到左有人知佢存在就直頭係西九上，到左佐敦有一個站就大把人坐。不過家下好似停左。

但28B好有用喎對我嚟講

有分段收費 落車前嘟多次8達通

53 一定靠apps 睇佢幾時到。

個人心水垃圾路線:
82B
同小巴完全重疊既路線，但係小巴車海，等得車嚟行都行到去

936
本來會有返咁上下客源既路線，但九龍新界越改越慢，最少45分鐘先過到海，搭M線轉930晨早去埋灣仔喇

6P
只係為咗塞住要觀塘深水埗線而產生既線，但同其他線過份重疊之餘又唔係快

95M
本身班次疏落，除咗聯合醫院之外大把代替品

296M
沿線大部分地方都係合理步行範圍內，但呢條線竟然遊花園行足半個將軍澳

213D
沿線有好過佢既代替品，彩雲>旺角仲要貴相同走線既27幾蚊

行半個鐘都未必行到
不過坐409應該快過248m
起碼密啲又可以飛站

成日搭40, 好舒服

由於此路線客量嚴重不足，加上每年虧蝕達800萬港元[1]，最終於2008年12月7日停辦。

搭過未？106 幾乎行哂成條英皇道喎

10號，撞正塞車時間真係不得了

都要睇你係咩位，如果去完Donki. 我情願坐53 ，行少段路都係返到。

落去鑽石山轉a29 八九個字都到左t1 check in 緊

試過油麻地返寶林
竟然一個鐘左右搞掂

53真係最撚伏
有次等咗好耐都冇小巴
心血來潮見到架53就跳咗上去
然後就入咗時空裂縫
到今日我都仲未落車

有人講過, 不過佢唔係直接講“42”, 而係講“你我一個人”

係咪差唔多尾班車啲時間？
我總站搭出旺角6點零7點上車
搭左成個半鍾都未到

53 係舊時遺留，又唔Cut 得，因為中間啲人都要坐。

九巴同城巴都係
全民捉小精靈嗰陣係九巴10號最受歡迎嘅時期

係架，53 如果轉車站去屯門，上下嘅路線唔差多過十分鐘。

你每個鐘都要去一次廁所?

100分鐘係一個鐘？

塞車定唔塞車先?
唔塞要40分鐘
放工塞車你預75分鐘啦

261 去上水超快喎

都成5點
嗰日觀塘道離奇地完全冇塞車

長宏落青衣城止唔止15分鐘丫

我都係。

睇你邊到上啦 三聖友愛上咪慢 景峰富泰咪快

你做乜咁睇唔開唔坐60X ，一係去馬會個到上63X/58X

仲有68A

星期六日黃昏千其唔好搭93k
好易塞

開咗277E比你咪

係，不過係半個鐘一班要睇準出門

個人最差體驗係將軍澳搭290A
唔係53
53如果係雙層荃灣上,前期都叫有風景睇下

試過岩岩走左間車之後行，2邊方向都試過。
結論係諗返都覺得on9

我都會覺得轉車麻煩而搭佢
速度唔難頂，架車太多安達安泰腥港人先難頂

日頭起碼80分，若果錦田塞車就唔止

正常起碼兩個鐘先去一次啦

百年難得一遇真係
將軍澳區想搵其他替代出旺角又冇
最多都係搭98D佐敦落行過去

青龍頭呢？～

呢個真 行個啲路線全部都塞車熱點黎
又要行山路出觀塘

咁同234B條路有乜分別，兜？

問過52x未

全程都有

反而覺得係而家嗰條屯門赤鱲角隧道未開
成個屯門去機場嘅巴士線都係好垃圾
明明喺對面但係要兜大圈

不都係忍多佢幾個月

打開地圖睇下青龍頭係邊先啦

290x 朝早冇塞農場 頭站搭到尾 兩個鐘多小小
搭一次之後冇搭過

可惜得荃富街公園一個站

星期六日 麗城出黃大仙至觀塘 實坐40
又平 時間同小巴加地鐵差唔多
如果唔停美孚仲正

吓 我每二十分鐘就去一次廁所

因為呢啲線佢唔expect你坐足全程，就好似51咁。正常你由錦上路去荃灣西一定唔會坐51。只不過係照顧荃錦公路沿途嘅居民。而53就只為方便屯公沿岸同洪水橋嘅人往來鄰近新市鎮

62x呢？

278x
搭去大欖轉車快成倍

咪浪翠園之後囉
咁咪就係話荃灣果段同234B有咩分別呢?
咁都叫做兜?

除咗要出返地鐵站之外，基本上一條直線
行下路分分鐘快過上屯門公路
尤其是入屯門，深井對出嗰條假隧道嗰度，成日撞車

可惜兜清河

可一不可再～

62X唔夠特快咩 起碼停少個轉車站

新城市廣場對出嗰個位真係塞車塞到想殺人

在下佩服

35A由poly去安蔭都試過坐左兩個鐘

62x 全程行車時間： 80分鐘

52x 都只係9O分鐘

10 條線有 3 條都關青衣事...
42c 好多人返工都會坐

係總站開出後只停3個站，第4個站已經係畢架山花園

遠幾多先得架
52X 30.6km
62X 41km

其實53行青山公路荃灣至屯門係OK快的(非繁忙時間計)

673真係垃圾嚟，兜完成個粉嶺不但止仲要係天后同銅鑼灣塞撚到仆街，搭電車都快過佢如果繁忙時間吐露港，觀塘繞道同東廊都會塞

自己唔搭就差

249x 大圍去青衣城最快20分鐘
有咩好屌

真係無乜上落

細過試過 仲要係拜年

如果住三聖坐53都幾好丫
睇完風景就落車

荃威大帝

咁貴

有時撞正車手 上屯公係咁出中線怒爬61x 258d 個堆車

我深井入天水圍會搭962b 轉962x 跟著新都落車行去西鐵站

w3去尖沙嘴佐敦 計埋行路都仲快過270
收工大把人搭唔知cut 嚟做乜

108轉85

膠鐵停，佢要停

咁914呢?九龍個段慢到pk又成日脫班

上水同粉嶺係同一個市鎮，上水車要行粉嶺係理所當然。全部好似276系咁淨係去上水，要粉嶺人再俾錢坐火車或者轉273A兜半個鍾先返到粉嶺好無！？唔好咁自私。

寫條友真係唔鳩識 依家有app 預報時間 等車冇咁大問題
249x 差唔多0塞車位，班次準到仆街
重點係因為班次準 好多青衣南流水客會坐249x 去青衣城
而且理論上青沙轉車站都要一架車轉到去青衣啦

尋日搭106由頭搭到尾1個鐘15分鐘
其實唔塞車都ok
但返轉頭出九龍搭左個半鐘多啲 又搭到訓著左

同埋有時真係司機問題我去嗰程走左班車等左十分鐘
但去到紅磡已經追返上一班

見到248m 同249x 上榜就知唔洗咁認真睇

直頭不可一啦

本來想提名971 佢如果唔係行彌敦道會快好多 不過唔行又會無客

繁忙時間都唔係太塞
深井青龍頭好少塞
係小攬到三聖塞姐 無辦法
得條路仔越起越多屋又私家車出入
好過屯門公路郁都唔郁

上年三罷
53係出九龍或去元朗救星

試過由頭站坐214坐到尾站
坐到一半 個腦突然間閃起咗人生走馬燈

爭康山嗰一段仔

郊遊梗係揀51

其實講慢，76K同77K仲慢

我而家係青衣返工
我都覺得,42C最好拆兩條線
一條停完畢架山花園之後,就直去青衣

一條停完畢架山花園之後,就去42C原本要行的鐘山台至荃灣荃富街
因為,最多人落車係葵涌業成街、葵涌屏麗徑和荃灣荃富街

跳車啦，其實64K沿路好多公廁

懷念

而至於40號
自從它改為半特快之後,已經好咗少少

28B它係用來賺流水線客人

仲要係肚痛 忍撚到太和頂唔信落車

49x 最大用處係荃灣－城門轉車站特快

肚痛就無得講

本身搭w3嘅人都唔係搭高鐵

暴大罷鐵 唔計紅van 最重要既線

6. 九巴 53（元朗站至荃灣西站）

車費：HK$10.8

入選原因：總共71 個站，想行青山公路遊車河真係fit晒。有網民坐過一次53號單層巴士，由荃灣廣場嗰邊上車入元朗，坐咗100分鐘！

明明西鐵只係兩個站十分鐘唔使會唔會搭嚟有點多餘呢

銅鑼灣番沙田平過182 $1.2

249x 行青沙其實真係幾快，49x 又要去返荃灣，行埋楊屋道，眾安街依d咁多燈位既路耐好多

如果班次可以密啲就仲好
成日都要等半個鐘 要夾啱時間落樓

大圍去火炭既82k家下仲有細個成日叫佢浪漫快車
慢到痴撚線。大圍出火炭但等於香港去台北咁

n年前有段時間要坐53由元朗去錦田入邊 d村屋，同64K由元朗入大埔D村屋，其實唎d超長路線主要係入d唔近鐵路嘅地方，唔係for人坐全程

有930x/934 同234x 咩都夠啦 照顧晒出港島九龍
其他線真係俾廢老搭
去九龍東真係耐啲嘅
不過短途去葵涌啲線又真係好奇怪

佢主要係比住村啲人上落
唔係比你出發點去到終點站

大帽山 川龍 個啲位好多人住

41a就算長安上車都算係快 但948真係癡撚線

28b唔垃圾喎
靠佢入megabox

上大帽山喺另一條線

終於冇人提103呢條鳩線， 係咪鳩到冇人會坐了

53 嘅用處係失戀嘅時候坐係到望住條海岸睇住日落成車無人得你一個自己冬天飲雪水

總站係觀塘

我想問問
粉嶺有咩巴士去大埔/沙田
除左狗鐵同502 我就唔知
指日頭

可能佢想講未縮短嘅51

73/73A/73B

試過53荃灣西去三聖撞着個車手飛車中間又無咩客20分鐘飛到過去一落車即嘔

新假期係咁上下
上年出過一模一樣
改個日期就可以返兜

而家整咗大部分直路好好多喇
以前真係山路就頭D咁
同埋荃灣入屯門正常係三十分鐘之內
坐61m都係差唔多時間 但係屯公成日塞

其實有左Apps，佢準時到就問題不大。

64k 邊使2個鐘
1個鐘坐完la

64係郊區線
算係密到痴線
證明係有佢既用處

只係我地唔係住個度先唔明姐

想快就上水轉車啦

以前條青山＋加紅 Van 車手準繩入灣，真係會嘔。

類似啦 以64K做例 佢主要係比錦上路站 至 上村既人搭

同 林村 去 太和站

返工放工好多人站 冇咗條綫根本搞唔掂

返學放學買餸都要靠佢。

好多師奶拖車上64k

仲有95號巴士

運乜都有啦

好過要碌到粉嶺先上公路嘅

成條錦上路 林錦大量人住
主要係比個度啲居民出入車站
返工放工時間去下太和站 同 錦上路站就明
架車爆晒的

佢一次過連住 大埔同元朗姐
出發到終點就緊係264r 或者紅van

條51 37年前已經唔入元朗東

如果係同西鐵比較，51 先前係荃灣西站<>錦上路站

53 本身都唔預你搭全程。

936 算唔算？
銅鑼灣去 老圍坐到想嘔

自從開咗轉車站 61M入屯門要係大欖自轉幾圈慢咗

咩鐘數會快啲到?遲下要搭返工，想知預幾耐

咁你真係未試過搭94R
依家就真係搭到嘔嘅經典

識搭一定搭其他車出大欖再轉返

睇風景思考人生必備
呢一排W F H
係荃灣成日要入元朗做嘢
走都特登揀㗎慢車坐睇風景
有時加埋個日落真係無敵

好好多啦 比起以前

248M 長宏行到落去油站都已經濕撚晒
15分鐘撚行到去青衣站

以前嘅40真係經典
青山道塞到人都忟
然後叫做落咗啲火嗰陣你先會發現原來火車橋底都未過

而家真係唔算鳩
以前癲到暈，塞到個人嬲 又多燈位

106不知幾正

但係601好似有啲太過兜路咁？

64k去元朗國好過搭港鐵
紅磡去元朗30-40分鐘
大埔去紅磡30分鐘

巴士正路有位坐可以訓到入元朗國

85x
86c

呢兩條路線行勁耐

原因係81兜姐

86C 682 40X

同埋33A 荃灣坐2個半鐘先到旺角

我想問93K有咩用?

揀得249x果啲係咪唔撚住青衣南
行尖山15分鐘到大圍 快過坐49x啦
仲要49x係服務島下嘅人多過山上喎
衰就衰在半個鐘一班車真係好撚on9

81大圍自轉幾過圈，72直過

85x 同 85c 比已經係兩個 level

有人講岀呢個問題啦終於
朝早仲要有架243P
43B同243M真係一個好撚奇怪嘅組合

反而41M同42M係咪應該要合併呢
9成既站係一樣

彩福落觀塘唔搭呢架車行返落德寶個巴士站/黨鐵起碼10分鐘....

另外篇嘢話總站行去總站仲快過搭車,我想佢示範下

同意啊 一走就走曬兩架 好心比架專線小巴出荃灣啦...不過比個民賤聯做到區議員 玩完

爸打你駛唔駛睇下醫生

243P得一兩班 好似8點咁上下 曬氣 屌真係好笨7成件事 一架要兜都算 兩架一撚樣路程 ...

沙田返長沙灣照收緊8.9
隔籬86 收6.4

條友做咁多手腳先當選 都唔係民選嘅
有冇其他青衣區議員可以幫幫手 啲交通真係閪到本身唔遲到都變遲到 巴士班次又疏又慢又兜

有部藍田去博覽館 e22 成2個鐘好癲

朝早有3班咁多x42c

290算唔錯 ga la
934果d都快

分返兩邊 青衣 同 葵涌荃灣

印象中仲要同時係少咗班42c 希望而家改咗

仲要啲班次疏到喊 等成3.4個字先有車
好心就combine一條線 密啲仲好啦

根本經完消防局之後就應該直接出荃灣 住長發既就fatfat la 又多巴士 又有小巴 行兩下又到青衣站 山上既巴士仲要經埋比佢地 山上多廢老 又唔出聲 上一個區議員廢老已經好食懶做 又廢 依家佢個孫女做埋 玩撚完啦

係去大西北煩啫
每次同啲上水嘅fd一齊等車，
佢哋都問點解大埔咁多車

明明一架專線小巴就解決到 如果有架類似88D 咁既小巴出荃灣 咪幾好

28B係做秀茂坪上落山啲流水客
邊個叫你總站到總站咁計
出文條友on99

真呀 所以成日都覺得住長發個堆好似有特權咁 乜巴士都要兜落去先可以離開青衣 返屋企又係佢哋最快到站 明明大家都係住同一個島點解差咁遠... 點解山上居民咁可憐...
btw上個區議員我住咗十幾年除咗之前每個星期日比佢個喇叭嘈撚住我訓晏覺之外我完全冇印象佢做過乜春

85C兜到世界盡頭先上大老山
85X算係咁紅土轉車去北區都快
86/86A/86C就真係
86C坐過幾次，青山道同石硤尾真係結界嚟

朝早分左X42P、X42C

73B以前來回都行高速好正，
後尾改單向停南華莆、九龍坑乜乜乜

開咗35X skip咗MK之後嗰啲好好多

唔好FF啦好無

荃灣入屯門坐53其實只係爭10-15分鐘左右
下路好多人搭 上下繁都爆
根本拍得住本身啲主要路線
成條53做流水客好有用
如果你cut 53咁九巴對青公個規劃有排執

簡單啲講呢個po連53 64k都講得出
連38A個啲都唔提下既
已經好明顯無討論意義

68A都得 都快過53

我只係諗到司機點忍住唔去柯尿

其實AN1/2 應該開托荃景圍市場
麗城一帶有234X 有其他紅小 佢難搵食

真係要為248m平反
青衣城行上長宏快都9個字啦
而家仲要上山呀
未到長安或者青衣公園你地濕柒哂啦

我住馬鞍山山頂
女朋友住長亨
真係食晒兩邊

我果區又係大水坑河東撚有晒特權咁

來回要塞兩次雞嶺其實拍得住兜晒華明圈

北區閪路之最雞迴認咗第二冇路可以認第一

預左硬食

好似朝早有？
定係荃景圍唔俾紅van入
呢條線真係好有心 可惜見親都無乜人
淨係返工放工先多
希望佢地捱得住

如果真係咁垃圾就唔會咁多人搭啦, 車程咁短都仲要全雙層

未

見親佢無乜人都好唔開心

呢啲線真係做死司機，cut 左佢啦

泥猛直入青衣
N241垃圾嚟紅磡總站上車,第一次醒係旺角,第二次係荔景山,跟住過晒龍直接總站

最垃圾個條30x居然無份

64K 個啲咪又係
太和 試下冇咗佢 逼爆個站都似

真係多謝廢老投垃圾so call中立區議員
搞埋啲on9巴士路線改善
最好笑係948搞咁耐都仲未全日到
仲要有A, B, P 同X線
睇到頭大埋 可能好快又岀條948S

坐過一次，成車阿婆阿伯，行海邊又兜入村屋好似去日本郊區旅行

64K全程都係60分鐘左右
寫果個係咪ON9

673/73B咪唔入
但冇客

64k
中學生個陣同成班同學無聊冇野做諗住遊下車河
成班幾經辛苦捱到元朗
一落車即刻有幾個嘔咗出嚟

所以有286C

自己冇需要站就話垃圾
拉

結果開265S特

98C/296C/796C

北區373A當年拍烏蠅有得全日做978
948講咗十鳩幾年都未有

朝早好難上

講緊由頭搭到尾
103 兩個鐘
E23 兩個半鐘

277E 上個月區議會有提案飛清河
運輸署話會唔夠客量ban咗

E23 都無份？

同屎上最垃圾A23

而家改埋E23A
仲廢

以前行太子道東搭過一次都唔夠膽再搭
但以家搞到荃灣無巴士去九龍城,一定要搭小巴

不過以家龍翔長塞都唔好得去邊
如果佢唔落荔枝角就好
試過係荔枝角個位塞左4個字

28B 根本唔係俾人總站搭到總站，而係俾兩端啲人去中途站。

根本去元朗唔會坐64k

咁樣轉第二程係咪都唔收錢？

E23A嘅原意係拖慢E23迫人撘A23

e23a 試過塞到 3個鐘
a23 2個鐘

249x 擺明係良心路線啦
249x 南橋出 skip 咗荃灣直落大圍不知幾快
你自己住青衣北咪覺得 49x 快

加上 249x 可以上青沙轉其他快線
青衣入馬鞍山市中心
搭 49x 轉 40x 係瀝源走返轉好
定轉 43x 兜轉富安再沿住沙田海逐站停快？

249x 轉 286c 舒舒服服唔得嘅？

所以襲混將E32A全日化已經仁慈
現在E31不停經東涌北，E32/A32不變，局面最好

948基本上都照顧到正常返放工/行街既人既時間 又勁快去到銅鑼灣 仲想點你睇下隔離海935/936 得9點前有車 仲要成75分鐘先去到銅鑼灣

唔明249x點解上榜 試下返工放工一齊迫城隧

網媒懶醒製九大「最垃圾」九巴路線呃click rate 網民逐條反駁：「邊個叫你總站坐到總站」

948無得全日聽聞係其中一間巴士公司賴皮唔肯嘔資源出嚟做
嚟緊公布咗嘅計劃 返港島東嘅青衣朋友會有948E返放工
即係太古 鰂魚涌版嘅948
用繞道來回 北角水務署同西隧之間
上下晝各兩班
不過都應該要等個市好番啲先會有消息

本身都無話過條線唔好
係話濕9區議員整幾條分線岀黎唔知jm9
整到分線但係唔可以全日

咁轉第二程962x唔收錢，如果腳長嘅行得快嘅會快過坐68a轉輕鐵入天水圍

103
同一地點早過朋友出門口成粒鐘，對方坐地鐵仲快過我去總站

始終咁多年93k cut 唔到其中一個原因係土瓜灣上路去旺角得呢條巴士線

等20-30一班車真係想死

64k 其實好大需求
唔明點解要整到咁西

皇點係得一部673 由上水出港島
但冇多一部車由粉嶺去港島
673大老山去上水都一個鐘
仲要20分鐘一班車

249x 係衰班次太疏
但路線路差既

所以冇人會搭106落小西灣
個個都搭118

紅van好似唔可以比八達通/冇政府交通資助計劃

去上水轉入元朗一定係最快

根本成個觀塘都垃圾黎

提下囉，返香港叫做快，出九龍慢撚到仆街

118呀？

其實點解可以班次咁疏

未搭過上述既線但個人經驗搪過最on9既線係九巴606
由彩虹去小西灣 我係觀塘先上車去小西灣 真係搭左個幾鐘 已經係冇塞車 非繁忙時間冇乜人上落車 呢條線要坐咁耐係因為去到港島唔會行東廊只英皇道仲要兜埋上耀東村 曬勁撚多時間

978

而家978客量見得人喎

星期五收工時間觀塘癱瘓時
214就成為救星

W1已經壽終正寢

相較之下 W2 真係爽
＄5.5 佑寧街高速直達九展 觀塘 藍田

你會有條948E先~
去太古城

14h真係on99響同一條路左兜右兜又冇人搭都唔行條快路出

堅
掟返曬出去百和路等佢哋上上落落咪算囉

948 係九巴先想佢全日

214 ph 出ssp都有難道

係柴小唔肯

40呢d線，本來作用就係分流中/短途客
改左後客流分唔到，特快線作用又做唔到
真係唔湯唔水

8號巴士 因為站站停

荃葵青d巴士線出名垃圾

最住遊車河組合：290A轉53

真心嘅 如果全日左
青衣南果堆人都會寧願坐948
都唔會坐249m再轉鐵

其實粉嶺轉車站是咪廢的

真係好多wor

248 m 15分鐘路程😰？好心記者做下功課先。。。成日9 up

大埔巴士係全港數一數二好

你on9

73B得返上水去大埔快

屌你老母大窩西班人有73/73A駁腳就得啦
做乜同北區大埔爭特快車

大家可以去葵青區議會 睇下交通委員會啲會議記錄/錄音

監察下議員 有咩即刻fb 辦事處搵佢哋反映
我哋都可以參與社區多啲

咁你又誇咗啲
老隧去到上廣 非繁忙計40分啦
平時673一單都係90分鐘到 上水開車65分鐘到銅鑼灣
真係嫌慢嘅 較啱時間 277E上粉公轉車站轉返673 都係合共24.3

又或者朝早978A去欖隧/西隧轉返968 都係24.3

大埔區人口30萬，市中心同黨鐵站遠，唔算大，跨區對外巴士唔兜路，又直到屋企樓下
荃灣人口都大約30萬，但黨鐵係市中心，又直落油尖旺，出西九巴士冇得做

例子 ：30 . 30X . 33A

以前港島線未去到西環
成日搭103

32,36A,41,45,46,930(荃灣上落車）

930 唔算垃圾

249x直頭係高質添，就係避開城隧先咁快，
雖然佢班次疏，但定點準時，基本上咁上下鐘數去就有車

930荃葵青定線同33A接近一樣

根本930 主力係葵芳

278x

住麗瑤嘅真係好依賴45 46去九龍嫁
唔係個個都行到去上路等35a 36b 31b 32
小巴平日返工時間係唔會上到車冇左呢幾條巴士線搞唔掂
30就真係可有可無
如果265m有分段收費出荃灣嘅話

同埋64k真係對住錦上路嘅村屋嘅人係幾重要

咁樣做不如坐290

我都係 數碼港30X屈機

278X真係
其實學277系列拆開兩條得唔得
同埋我唔明點解270A入北區可以花都直去
而278X就要On99行完成個粉嶺南
最少用多十分鐘

E31 逸東兜好耐先去到荃灣 青衣個度又係咁兜

但入清河唔算耐好多
計落唔塞車點都快過坐鐵
同埋經完清河
可以將部277E上到頂閘

你應該讓以前同E21A仲經東涌北年代
E31而家東涌市中心出入北大嶼公路

負評個啲係咪真係冇行過上去或者行落去
而家開左升降機都應該要行十五分鐘啦我諗
要經升降機去到青譽街再行返去青衣公園再去地鐵站
最少都十分鐘至十五分鐘
你行得快應該會成身汗
以前未有升降機真係半個鐘都行唔到上去架
就算你行秘道上去都要啲時間
呢條線係開青衣站就已經有
廿年都有，其實唔算無謂，都幾有用，反正佢目的就係接地鐵站
不過偏貴就真（就車程黎講，五至十分鐘收你四五蚊都好貴，三個半合理啲）

但279x超快
直出上水

自從有呢條線，我多左去沙田個邊行街食飯

屌你老母真係半粒鐘，最多40分鐘就到沙田

快撚過坐巴士環島遊出荃灣塞車

279x好高質，青華苑之後已經係大欖，再輕入上水站

E31 而家快左

True 快到癲 搭過一次 司機到每個站要特登呠下睇下有冇人上

都坐過
不過我有e42快勁多
兩條線唔同路線
其實249x條路好靚
坐上去會當遊車河

趕時間就的士啦屌

樓主個post 上左新假期

呢個好笑

個 post 新假期燜出黎...

點解唔搭小巴？

荃景圍居民表示抱歉

反而感謝934做左全日
慳番我唔少時間

因為我係荃景圍上車

兜曬嗰架好似係373

聯和表示

粉嶺嘅毒撚

276 276p 一9樣

睇完即刻上去九巴app check

249X以前經昂船州大橋就有靚景
而家條線經南橘

53散心一流
無敵大海景

學識搭泥鯭的之後 就再無搭過n241了

兜大窩西但唔洗兜銅鑼灣, 打和

話條線垃圾果啲人根本唔明條線嘅性質同服務對象係乜

934 係半全日

934半全日，依然唔經荃灣市中心算係咁

冇可能全日到

文盲？
個post篇文本身就係呢條link攞出嚟

33A係耐姐，等得車黎我都行到返去

搭程車返醒又準備返工